［學術］3M6001 防唔防到煙？

如題

推

唔得，要加埋502蓋同P100濾綿
P100濾綿先係擋TG主力

想買 60926 濾罐嘅入嚟

有教咩濾罐防到TG